呢個世界有兩種簡體字，一種係中国簡體

另一種係牙達簡體

認同請分手

咁快有負評
唔知咩心態

又負評
但又唔敢駁
垃圾